# Async/await
O async transforma sua função em duas: Uma interna com um generator com o corpo da função, e uma que retorna um future que contém este generator, esta é que é realmente chamada quando você chama a função, retornando um future para você. O generator gera os mesmos valores que um future geraria, como `NotReady`, etc. O future nada mais faz do que chamar o generator no poll e retornar o valor recebido. O `await!(future)` é sempre chamado dentro de uma função `async`, logo dentro de um generator, então ele só faz poll no future interno e traduz para o generator com `yield NotReady`.

O `await` semanticamente é um `and_then`, mas a implementação é diferente. O `and_then` adapta o future para considerar que a execução vai ser do início da função poll toda vez. O `await` realmente retorna daquele ponto da função, graças ao generator, por isso fica igual código síncrono.